Be water

快散水

今日完美展示 be water

唔好戀戰, 唔好俾 PO PO 入黑咬人表演清場
留力 目標係 8.5!

狗入黑就咬人，佢一見你企定就佈防圍堵，定個時間好走喇